我理得你邊個當選，邊個令市升邊個就係好人

大家話好唔好